［月經］用緊/想轉CSL既入一入黎

CSL真心好撚垃圾
地鐵站永遠收唔撚到
聽緊歌果陣一入地鐵站即刻變無聲
由九龍塘去到金鐘呢程基本上80%時間load緊網路

永不錄用
正一食屎狗

垃圾到一個點
你試下行港島線
直頭同世界隔離正[